緊急，今晚係咪十八路諸侯開佢波？

係咪再次各區開花？

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港